「laughing gor」藍絲group清理行動預告

由鳩佢地拆，人民鬥人民不理智

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

幫我地清舊文宣

(集思廣益)喺黨鐵站免費派蘋果日報/大紀元有冇得諗？

佢地唔挑釁人都偷笑啦

如果同日有太子示威 到時popo唔知會唔會打錯人

對準政權 遍地開花

藍絲：要夾錢 不了

睇下呢班淨係睇利益既藍絲
做到義工幾多日先
免費清潔工幫手清舊文宣

願榮光歸香港

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告